大家點睇supreme 襯off white sneakers

有d 人話咁著唔掂
附上小弟snap

排骨仔

一街都係，見到唔會特別評價

大腿同小腿一樣粗

靚仔著乜都型
洗乜曬幾千蚊著係身

潮撚到暈同有錢到仆街